[香港葦人] 今晚繼續RDR2 + 吹水台～

直播時間 21：30 - 23：00！入嚟傾下計俾啲支持！俾啲掙扎

Between 提一提大家，因為台主會無定向無預告下爆咪大叫⋯⋯ 建議各位新客人唔好戴耳機⋯⋯